====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous l ' avons vu ,  l ' application déresponsabilisée du règlement produit des ravages sur le paysage et l ' archi tecture .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

